係香港婚後玩Long distance

我同我老婆結咗婚一年左右 有個仔
但因為我唔爭氣 所以我老婆都要翻工
佢翻兩份工 一份朝九晚六 收咗工又要翻第二份
我哋本身自己屋企都好遠 我住沙田佢住鰂魚涌
所以佢一收工就直接翻屋企瞓 瞓醒又翻工
我已經成個月無見過佢
因為我都要翻工 所以個仔係我屋企人照顧住
成日都好想見佢 我老婆已經一個月無翻屋企

純粹9up下 Sorry for 1999